{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_104102",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "하삼동커피 평거점"
    },
    "text": "目の前の居酒屋1階の尚武寿司の裏側では、様々なメニューが楽しめます。 パスオーダー専用で100ウォンでアメリカーノを味わうことができ、コーヒー豆パンは3,000ウォンで利用できます。 ユクピョンガーリックトーストは3800ウォンで購入でき、オレンジエードとハイビスカスエードはそれぞれ3500ウォンと3800ウォンで楽しめます。 タロバブルティーと黒糖バブルティーも3800ウォンでご利用いただけます。 また、イチゴバナナ、チョコスムージー、緑茶スムージー、いちごヨーグルトスムージーはそれぞれ3,900ウォンで味わえます。 特別にアメリカーノは1,500ウォンで提供され、雲ラテ、ドルチェラテ、ヒマラヤはそれぞれ3,800ウォンと3,500ウォンで楽しめます。 これらすべてのメニューは、多くのお客様に愛されているメニューですので、一度は味わってみるのもいいでしょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "尚武寿司では、どのようなメニューが楽しめますか？",
            "answer": "尚武寿司では、アメリカーノ、コーヒー豆パン、ユクピョンガーリックトースト、オレンジエード、ハイビスカスエード、タロバブルティー、黒糖バブルティー、イチゴバナナ、チョコスムージー、緑茶スムージー、いちごヨーグルトスムージーなど様々なメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは100ウォンで楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "コーヒー豆パンの値段はいくらですか？",
            "answer": "コーヒー豆パンは3,000ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ユクピョンガーリックトーストの価格はいくらですか？",
            "answer": "ユクピョンガーリックトーストは3800ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "オレンジエードとハイビスカスエードの値段はそれぞれいくらですか？",
            "answer": "オレンジエードは3500ウォン、ハイビスカスエードは3800ウォンで楽しめます。"
        },
        {
            "question": "タロバブルティーと黒糖バブルティーはいくらですか？",
            "answer": "タロバブルティーと黒糖バブルティーは3800ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "イチゴバナナ、チョコスムージー、緑茶スムージー、いちごヨーグルトスムージーの値段はいくらですか？",
            "answer": "イチゴバナナ、チョコスムージー、緑茶スムージー、いちごヨーグルトスムージーはそれぞれ3,900ウォンで味わえます。"
        },
        {
            "question": "特別に提供されているアメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "特別に提供されているアメリカーノは1,500ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "雲ラテ、ドルチェラテ、ヒマラヤの価格はそれぞれいくらですか？",
            "answer": "雲ラテは3,800ウォン、ドルチェラテは3,500ウォン、ヒマラヤも3,800ウォンで楽しめます。"
        },
        {
            "question": "尚武寿司のメニューはお客様に愛されていますか？",
            "answer": "はい、尚武寿司のメニューは多くのお客様に愛されています。一度は味わってみる価値があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 282,
        "QA": 538
    }
}